學生歷量：會於各區擺設 反對 初選的聯署街站

支持與否，睇咗人地講咩先再討論

就係唔想2016悲劇重演 大家要打要嘈 而家就三口六面拆掂先

全部point 都好冇說服力⋯

講到初選即係講錢
一定係有人反枱

講真，運動發展到最後點都會有大台

就當劇本係好好，獨立到嘅，你無大台點善後

好悶，又係個啲points
利申極討厭泛民但反對初選都諗啲新啲既理由，三幅屁

而家就係踢走泛民好機會

35+應該唔止係香港嘅目標
仲係美國嘅目標
國安法下會有國際制裁抗衡
但呢個制裁係點
好睇628同71

唔初選無協調，最後害撚死成個民主陣營 初選就係比機會大家選你自己想要既侯選人，等九月正式果次減少入閘隊伍，有更大當選機會。

依家比曬機會你 join 又話戴妖搞信唔過，咁不如中共港共搞果個都唔好 join 啦。完全不知所謂既理由。

根本成件事係向國際傳達訊息既referendum嚟 同區選一樣
唔係當初人權法點會咁快簽署到

初選係選民決定結果，邊有大台控制？

唔太明，係咪要鼓吹正式選舉唔投票？

好簡單姐 冇本土就投保皇
點都唔投泛民架啦

初選選撚飽佢

【本土派抗爭派初選配票攻略1.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

呢班人根本已經痴撚咗線 仲話要擺街站反初選 完全係重犯當年熱血公民既錯誤
唔鍾意泛民就好多人都係架啦 而家初選就係搏吓有冇機會本土會贏到泛民 然後出師有名出選 為既就係多年都得唔到既legitimacy
你完全冇協調 最後結果只會係廿幾三十隊一齊出 跟住全部死哂
唔通反初選個幾位真係咁有自信可以贏到兼揸大旗？

初選非只得泛民，仲有好多本土
所以有啲point係好on9

而且係屌都應該屌冇否決承諾書，反而冇提

Exactly 佢哋話要4m好多 其實真心唔多 612 1/10都冇

所以不投白鴿

on撚99

我理撚得你邊個去選 政綱 派別係乜嘢咩
但個問題係就算選35個黃毓民入到去都冇撚用呀嘛

成件事根本倒轉黎講
屌佢老味啦，真係邏輯癌黎

咁咪投素人囉

我就係準備初選咁投